[真魔性勇武] 曼聯隊長麥佳亞因襲警被捕

手足

型

魔性澎湃

拳擊師

勇武麥龜

兄弟爬山

手足勇武

原來英國手足黎

勇武

魔性

英撚係咪真係咁鍾意打交
去到希臘都打

球壇三大拳王：謝拳王、拳王阿里、麥拳王

勇武隊長 以後唔反獌了

係香港咁做咪好

要睇吓係佢d fd出手定佢出手

80m附加功能

本業拳王附咩加

獌聯精神

冇事既 咁黑

80m 拳王

咁都踢唔死衣狗

接朗尼班

手足
曼連好黃

夠膽同我地謝4單挑

想踢監獄聯賽 ?

申請612

咪撚比條垃圾做隊長

唔怪得vvd都唔夠佢貴

依招係狗瓜絕户腿者
可能以後冇仔生

bruno :

821

手足 唔反了

平時踢波又唔見佢咁有火

有無出NO LOOK PUNCH

唔意外啦 咁既質素球隊 有點既人

真手足
大和解了

平時踢波都好有火wo

此貼必火🔥🔥

樓主pin this

改圖黎？

朗尼呢？

算唔算魔性澎湃爽呀嘅最佳例子？
不過打狗真係反唔落喎

世盃期間玩水recover

Sources claim that Bruno Fernandes has arrived in Greece to help Harry Maguire with the penalty.

屌，笑出聲
利申：獌狗

球證旁證VAR法官都係我曼嘅人

個陣笑過一次又要再笑

條友好撚廢 係我隊長都咁話 又唔撚見上到球場咁有火 第一年就有隊長做

謝拳皇係邊個？

救人呀

君子

搵左星火未

唔反魚拉突了

謝拳王都唔識你講君子又點會識

曼聯防線好黃

The best man lost

隻野又幾得意

最後咪又冇事

希臘警察唔係講玩
search Greece police brutality

仲傳研究緊告埋賄賂，佢想俾錢了事

謝飛拳都未聽過?

Harry Maguire and two others have had a Greek police case file opened against them in relation to 'offenses of violence against officials - court officials, disobedience, bodily harm, insult and attempted bribery of an employee,' per @BBCRMsport

賣去比熱狗

法官話佢出拳手法好職業

係咪無睇哨兵gp......

坐監啦獌狗

有時真係唔怪得人咁憎獌狗 睇下自己做左咩先啦

希臘監獄歡迎你

attempted bribery of an employee

笑到仆街 呢季都唔洗預見到佢啦

屌我一開波睇到個topic嗰陣仲以為係fake news

bribery
係咪佢間球會教佢咁做

有錢人 咁出名
一定無事

我仲查下 bribery 有無其他解釋，咁撚on 9 既

輸民意

話行賄喎

唔睇波既話有幾出名？

太陽報》追蹤報導麥佳亞（Harry Maguire）被捕事件，稱事件起因是麥佳亞一行人與曼城球迷發生爭鬥，最終事件鬧大了。

當地時間週四晚，麥佳亞一行在酒吧與曼城球迷發生爭吵扭打。目擊者稱：「前一天晚上就有一群人對著麥佳亞叨叨，但那隻是玩笑。週四晚上，這些人變得更有侵略性了，他們衝著麥佳亞喊‘F*** United’，他們試圖激怒他，還試圖騷擾同行的一些女孩。麥佳亞當時已經生氣了，那些人還在喊‘F*** United’，然後開始和麥佳亞的同伴爭吵打鬥。那些人倒在地上後，麥佳亞踢了他們的背部，女孩們在尖叫。」

「兩個附近的警察過來試圖停止爭鬥，麥佳亞真的怒了。他衝警察喊‘去F***你們自己，這不關你們的事情。’警察想要逮捕他，麥佳亞就開始打警察，警察不得不叫支援。又來了兩、三個警察，但是麥佳亞太強壯了，也太憤怒了，不能製服他。他一直衝著警察喊叫，警察真的挺難的，至少一名警察受傷了。最後用了超過五名警察才把他制服。」

當地警方發言人稱：「3名外國遊客在米克諾斯島被捕，年齡分別是27歲，28歲，29歲。案件檔案已經公開，三名外國人涉嫌抗議執法、身體傷害以及言語侮辱警察、試圖賄賂警察等罪行。」

按照麥佳亞的律師的說法，他否認警察的指控，球員被移交地方檢察院審理

會唔會仲好打過簡東拿